尋一套動畫/漫畫

個背景係現代嘅
男主角係中學生
咁同班有個女配角
就表面上 成日對男主呼呼喝喝
但內裡 就想男主角做佢條仔
咁個女配角就唔鐘意 個男主角黐埋女主角
而且個女配角係道場館長個女
咁佢想就派人教訓下男主角
跟住佢班大隻佬受傷咁返來
個女配角都知玩大左
即刻個男仔傷成點
班大隻佬就話已經打到個男主角爆晒缸
跟住第二日返學 見個男主角無返
個女配角即刻驚到震晒
係咁同自己講: 唔係我錯 唔係我錯

個情節就好深刻 但就係醒唔起係邊套動畫/漫畫
(好大機會係動畫嚟 以我記得)

有啲興趣

印象女主識讀心

飛天少女豬事丁？

想搭單搵番一套漫畫

一開始係講一個男大學生/高中生想搵快錢
同埋一班啱啱識嘅人一齊做殺人/清理屍體嘅工作
第一次殺完目標之後 發現有個女仔被困係一間房
救左個女仔之後, 就一齊同居左, 再知道個女仔有預知能力

thanks bro
即刻記得套野叫 琴浦小姐

似係君之匕首

琴浦小姐

亂馬1/2